［鬼到⋯］原來謀殺美國既武漢肺炎研究員既殺手 殺完人後就自殺

武漢肺炎 謀殺案

中文傳媒對Bing Liu呢位 武漢肺炎 研究員被殺案嘅案情研究甚少，好彩我仲有啲美國淵源，我睇完當地地方報紙後，我相信 武漢肺炎 隱藏中國嘅巨大陰謀，唔係完全一啲根據都無。根據 Pittsburgh Post Gazette嘅講法

Ross police believe that Mr. Liu was shot by another man — identified later by the Allegheny County Medical Examiner’s Office as Hao Gu, 46, of Pittsburgh — who then got into his car parked about 100 yards away on Charlemagne Circle and killed himself.

呢單嘢係擺明有預謀殺完人就自殺，但以下兩段絕對係Key points

Police declined to disclose a possible motive for the homicide, but they said nothing was stolen from the townhouse and there was no forced entry.

An autopsy found that Mr. Liu was shot multiple times, including in the head, neck and torso.

大家都意識到呢個係行刑式謀殺，無偷嘢，無Forced entry，分分鐘Liu博士係識Hao Gu，而呢個Hao Gu隨時係為執行黨嘅任務而嚟，美國人摸唔清動機係正路，因為呢單嘢，係必須FBI嚟查，並且FBI嘅情報人員同CIA情報人員交換資料，至可能摸清條友乜水。

而今年二月頭，加拿大一名病毒學者喺非洲離奇死亡，死因無公開，但佢領導P4實驗室，就係中國間諜邱香果夫婦任職。

Source(好似死咗）

JFK咁

外交部會話佢發現源頭係美國，所以比人殺左

殺左證人大大聲講then show us

仲要殺佢果個都係支那人

任務完了

留名cia

屬於香港人嘅書店

睇咗頭幾句就估到係世柒

今次有其他source既

身有屎

行兇嗰個係自殺，定係被自殺呀？

諗起 The Dark Knight 開場嗰段打劫橋段，一個殺一個…

仲要咁岩係逢佩奧想爆料既關口

香港P3實驗室與武肺病毒/研究冠狀病毒有關的醫學家，生化專家......,請自己多保重，加強保安，寫定留言/遺言，遠離支共港共。

當地留學生圈子盛傳涉及情殺，傳事主多次出軌 and open marriage，亦傳是雙性戀，為男友所殺，男友亦自殺而亡。

總之暫時唔好跟車太貼

另一英文source